underfined có nghĩa là không xác định vd khai báo 1 biến nhưng chưa gán giá trị cho nó thì biến đó chưa xác định => underfined
null có nghĩa là giá trị rỗng hoặc là giá trị không tồn tại có thể gán cho 1 biến như 1 đại diện không có giá trị